屯門鄉事會有白衣出沒！

有冇fact check!! 屯門新墟

無事, 班鄉事開會者, 唔洗咁敏感

衣家有好多

街市果邊

2130
街市付近

收唔足錢啫洗唔洗又發惡？

會唔會分頭行事，元朗牆話有白衫刀手

片都冇?

報警啦，話有黑社會聚集，睇班警犬浦唔浦頭

卓爾居有7個白衫行嚟行去

轉貼的 whatapp好多人send出黎

搞咩春

唔似新墟

雅都後面

I see

PUSH左先

不安

200刀手行到了

係咪上門搵何君堯

唔識貼link, 轉fb